而家共產黨係咪已經偏離當初毛澤東嘅思想？

係毛狗偏離習近平思想先係

中心思想 成班傻鳩幫我搵錢
畫塊狗餅比佢地就夠
明明就係最資本主義既国家

共產黨 有冇偏離共產思想 有
共產黨 有冇偏離毛澤東思想 無

鄧小平已經偏離啦

咩叫毛澤東思想
講黎聽聽

脫離多